政府係被迫定特登取消航班？

如題